有冇人解釋到點解7仔肉醬意粉咁好食？

叮叮界既王者

波仔堆叮碟頭飯都比唔上真正既碟頭飯
但7仔肉意好食過好多餐廳d意粉

ching 喺將軍澳住開？

個肉醬同埋自己落埋芝士粉係幾好食。不過個意粉冇咬口口感係差咁啲

因為樂神加持

化學劑 防腐劑？

真材實料

肉醬好香

可能係 肉黎

因為你未食過真係好食o既肉醬意粉

好似細個嗰陣時唔係7仔牌

唔記得邊間出
星米同肉醬意粉

真係好食但個份量勁少喎

真係好食喎
不過愈賣愈貴

真係好好食 好食過出面食嗰啲
但食一個唔飽

我都覺

用人肉整

我認我真係見識少

就算其他地方食肉醬都係荼記/快餐食
但我覺得港式口味正D
甜D易入口

消夜一流

因為個醬夠晒咸

中學時期成日放學買黎食

其實即係好e食肉醬意粉

好鍾意420之後食

印象中係公仔牌，角落頭有公仔個logo

係咪made in hk 先
中國製狗也不屌

好能好食 但太細盒

成18蚊 食3個先飽
肉醬又少